FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (20) 香港人，抗爭！

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

更多巴 有冇中超陣圖

Ter Stegen 定Neuer好？

賣手工ps4 coins $15=10k 可議 稅我包
有意tg:

日日都入唔到平貨

再問問
800k有咩自用保值好

貼咗但唔顯示，你編輯引用睇睇

而家WL係咪真係睇唔到自己主場定客場

右閘唔使換，會sup另一隻90速入來用
50k budget執咩位先好

Sissoko +Ndombele

巴打800k筆值砌咩隊好
定係買隻勁嘅自用保值

暫時15g6w執返1000wl points起碼下星期有得打先
舊年開始打返ut，第一次覺得自己上唔到14w

有冇手足撞過一隊叫tu hao全icon隊
WL撞到佢兩次直接畀佢食咗兩場

Joao felix普金同otw版有無食評？

巴西中超贏左呢條大陸土豪 舒服到

唔該晒

岩岩先得閒做otw Sbc 大家揀MK恩定山神？

我會砌451
中間拿玻里五筒陣
右邊Dembele +Semebo
左邊你睇下Budget

其實真係好on9 只要對面球員勁 正面tackle完個波都可以去返對面腳下

贏支那狗真係好撚爽 仲要改埋d on9名 睇replay睇到攰

想問似今集係咪得一次機會改名

我頭先都對完 佢好廢

係拎住隻羅波都唔識射

五筒係mertens kouxxxxy manolas allan仲有邊個

其實我依家係咁

另加300k cash 睇下可唔可以唔洗跌咁多錢姐

點睇wl打左幾多場

英超potm 係咪呢幾日出

有無88 Owen食評？

下星期五

上年用過prime
廢到仆街

等撚到頸都長

暫時係
btw，請用不推文回覆

ut個版面㩒時間表會有剩餘比賽睇

係咪要寫埋落Q&A

點減佢地人工未買過

中otw pulisic 留定賣好
感覺上林伯唔會俾太多機會佢踢

上年唔係咁thx

唔做啦
兩張都廢

癲 wl暫時打親都係普金最強陣好屈

呢張if都唔會貴

Fitness bug fix咗未？

未

otw古天樂幾好用，點解好似冇乜人提

點解weekend league一直search 唔到對手

一個星期夠2000分
都大概知咩料啦

轉位打CAM?

迪布尼 簡迪 普金 son 差唔多場場都見到

5*wf 的重要性

Thanks

Icon又有，son係基本，仲有一定用英超top果幾個龍門

咁我d6，打夠兩次rank 1，都夠2000，肯keep住打唔太弱，都應該可以打

成堆if係手

prime 廢過88

88上年勁 食hunter

想問下有無快捷健可以快速轉陣
次次入場要暫停先轉到好煩

owen fans

呢集係咪有得自動防守
我眨對面控死一個追就迫瓜咗我

波圖比比搞咩突然爆升？

睇嚟巴打你上年無玩wo

連telle

連telles

上年淨係間唔中入ut抽卡無認真玩
今年第一次打wl

開game咁耐都係4-5000，今日突然跳到7000幾會唔會太誇張

反而勁野大跌

屌WL真係點打都會有11win
有啲入波你係唔會明點解入到

陣容入面L2 揀自定
有四個Game Plans可以set
Formation 嗰頁用三角可以轉位
入場之後用十字制 左/右揀你想用嘅Plan
可以因情況係五個plan入面隨意切換

係打得好辛苦 成場襟住人地打 但人地隊波d人一個鳩傳鳩爆求其射入波 灰撚到

我打左10場都icon 阿朗 心很累
D人吸撚住個波咁

即放

英超4231
得90k蚊
想升級防中買IF Nididi / 普金 法賓奴 好??

用緊韋拿老母同sissko

加埋neymar mbappe
後面又vvd
世上真係冇不奴而獲嘅事

500k入一隻黎撚下係咪son 最好

而家買otw 世三同基沙文係咪冇icon咁保值

平左d 48幾有

sissoko 驚好快跌價，得81...

成日唔記得㩒 不推文 sorry

我都想知想撚下貴嘢嘅感覺

低rate要走 唔係好快跌到無價

但佢一路都冇跌

我都賣曬貴野 用隊廢金打wl好辛苦

等出event

我整左意甲輕鬆玩

唔該哂

更新左d咩
打wl 啲人好似跑慢左 傳慢左咁

咁多人用
短期內都幾難會大跌
冇咩替代品

個ser delay

俾人大炒
一d都唔輕鬆

係好慢

用咩人腳

身都轉唔到
休息下先

做乜打兩場wl 兩場都彈我出黎

個ser 做乜
搵唔到場

表代佢毒撚姐 唔一定勁既
利申毒撚

Ozil 7000都放到4隻

Wl 好難打... 係咁輸

買唔到ferland mendy同 shadow chem
啲人一出即秒 點玩

大家點睇華拉迪做SBC 肥料
我見佢依然唔洗10K就有

dybala我見又左d

講真sissoko雖然得81
但我課左幾pack 一隻都未中過

放心啦
EA點都幫你11勝

係
我個陣都離最強好遠

中獎黎
mendy又係

可能今晚出otw

係 尤其有錢既話會想用son但又會hybrid其他聯賽
用sissoko連好方便

仆街即係邊度,我搵唔都

打咗幾場對面451
son
neymar mbappe sissoko messi/dembele
pogba

曼城mendy就中過

pogba 打防中又係好唔慣

驚kante多d
自動interception咁

聽日會唔會有英超嘅sbc

下個potm SBC一定要等依家個個完先有？

係

英超st 拿卡定法明奴好

1個月1次

拿卡
Firmino cam

咁好? 我見出面仲有5000幾

請善用不推文回覆

Ceballos SBC

有無人都係咁

BUY OUT 5000 大貨WO

係囉 我4.5K入左少少 見到巴打話4隻7K即刻好開心咁check下點知都係無動靜

有幸尋晚中左 諗緊賣 換阿古臣 費明奴加法賓
定自用 見值60萬

我都唔知
我本來放高啲價擺係轉會市場
跟手抽左啲包佢
跟住踢完兩場sb就比人直買左

想問下咩叫SOFT BAN
我係WEB 版掃掃下貨俾佢登出咗 係咪SOFT BAN

不如買icon
Owen狗

用中超打WL都算地獄級挑戰

Sane 勁唔勁

好撚難打

呢個4231陣前場點砌同upgrade好(預10萬左右）

暫時 雙防中vidal allan 攻中保球王
前面三件點排陣好 放talisca打翼冇咩攻勢
諗緊好冇正正經經打返住正常翼 (felipe andersen+ richardlison?) 飛起talisca/taison

更多巴
有500k入咩勁嘢保值好

300k拎去炒卡定upgrade隊波好？

600k wor
勁咩？
同埋驚icon swap

終於中拖舟

都唔平

對撚住van dijk 根本乜撚都做唔到
條撚樣唔撚控都自己搶哂你d波
屌你老母 隻閪game改名van dijk 20啦

申請唔到FUT AC 既....... 你地喺邊申......

我敢講son應該勁幾條街

佢好撚恐怖一拍埋就無

son 有錢必買，
再上應該係朗

入左cresswell 嘅巴打幾時放好

好撚癲 一拍你隻人成隻飛開
無犯規，波都搶埋。

跟本個模組又大隻又高又快又腳長

Wan Bissaka 好唔好用？

等ptom

見到對面有就好灰
過唔到佢傳波又截哂

封面人係咪有加成玩過幾集都係咁

好想課一兩pack狂抽野
手痕好中意抽野

unassign可以放幾多張? 除左唔開得pack係咪無其他影響

cls 隊隊波都美羊 son kante

仲有500-600k
點砌好
有ndom otw

有時我會用個正前擔位彈波俾中場
但完全擔唔到雲迪克

入左幾隻

唔出奇 無朗封面後頭槌nerf撚到pk

依家依個陣打

ndom / lucas /son

左邊事諗但

打wl打到silver two算 隊隊都係重課手 同埋感覺上銀二嘅reward好過銀一

左邊辛度+anderson

銀二即係幾多勝？

11750入左兩隻咋
諗住一隻自用

好似係八到十 我可能記錯

其實Santi Carzola IF 算唔算抵？

11win 有2000分送？唔洗再奴過

Wa diu 好公廁
我鐘意

幾時d嘢開始平

同我個陣一尻樣

11win 好似得1500分送 8到10送1000分

今年銀1得翻1500分

行到埋去個人會不受控比佢吸住咗咁

金3先著數

仲有25萬就炒卡 費明奴上son

打左14場WL
Son公廁到
啲人寧願用條加埋20k既防線
都要配隻son

If ndidi食咩chem好

係咁撚狗 佢一個可以封撚晒成個禁區

銀1 銀2 2款包有咩分別

黑鳩勁？

巴打們有咩技巧破巴士
係真嗰種10 0 0巴士 條友剩係控前鋒封線 其他全部塞哂喺中間唔出嚟
最後輸十二碼 好噁心

做咩近排多咗咁多控球撚
有咩辦法破

我覺得佢再上已經係普巴

打完第一次wl 隊隊都差不多齊腳
son 美羊 場場都見到
打陣地好鳩難入波輸好多反擊
賣人轉陣了

高列巴尼今年唔知點

84-86 升左咁多

son係bug黎

好想要

見到有人用rb 法國孖寶
前面用son 美羊

咁好正常wo
谷大個頭 緊要過後防

有無Ching用過呢隻？好唔好用？

想問下幾時先開到Web app Transfer Market

慢慢猜啦，禁多啲l1，博走啱位先比，唔係就猜，記得唔好轉身傳波，節奏慢啲都唔怕

德甲買akanji啦

想問下尼當比利其中一個任
用首次上陣既球員入精準入球
有冇手足都解唔到? 我用自己抽既球員(首次上陣) 試過好多次都解唔到
有用R1射波

同1張只可以用1次

如果potm 出son
大家覺得會幾錢
普金又會唔會跌

世界級難題
現實同打機都好難破大巴

前面5,6個全部用新買既人，射波全部用R1，一鋪搞掂

個gameplay西到唔想玩
14W剩11場 又係金1唔打算了

可以點執？ 入game 4231

Reus唔換

有無巴打用過 casemiro

真心，想中
利申: 鍠迷

求解

高手25w可以試下

講經咩

銀2有一個mega pack同rare gold pack
銀1得一包mega pack

sam gor 用緊乜人？

100k可以upgrade咩？

尼當好用 ？

高手先用到呢d
Btw sam哥今集有冇計睇到wl主客場？

ea真係唔肯改價mendy

好呀
窮撚恩物

點解比比係咁升

唔知呀我淨係打咗3場咁大把

揸住200k嗌窮

9w5l 之後連輸7場
比人放狗後衛”得”左位都比夾硬爆開，完全守唔到
Rebound goal 都無patch 到，比人射完撲番落佢到，連撲3次3次都去返佢到
回傳比龍門大腳，禁最大力佢踢去禁區頂比埋人

0課金平民英超陣 埋尾拎到19w算係咁
最後一場輸12碼拎唔到金1好唔抵

我一場輸3個12碼痴線

兩翼同中堅可點換？

卡斯米路好唔好用?
想買allan 但好貴, 87 rate 唔洗三皮好似幾吸引, 係慢d

又係呢d極端陣
前場4件d力量低到
btw 華拿你用得慣3腳喎

同問

借錢買reusbb呀

Son+Sissoko +Ndom

陣？

4腳呀
佢係毒瘤嚟，但冇選擇
所以儲緊錢買reusbb

好撚難打呀屌 好似冇乜人特別廢咁希望金3到

眾籌買reus

入場轉4222

sorry 講錯
佢3skill+成6尺高但唔係極靈活 完全唔似你風格
萊斯300k好貴
今年0課 用下鳩陣算 cash is king 留黎炒卡

Martial +Ben Yedder

砌好個陣 星期日夜晚入貨

Sam哥4222點set戰術同指令，用緊拿卡美羊但用到好唔順，想參考下

martial好過anderson?

今集sm nerf咗咁多，暫時都接受到嘅，前鋒冇4星sm都冇乜太大問題
不過我目標係son+Reus

前鋒 一隻潛入後方，一隻come back defence
防中 stay back，cut passing lane
閘 stay back

2 隻防中都咁set?
攻中點set?

進攻width 5格會唔會太窄？

Yes
攻中冇較

我好似較6定7

好，試試先

連中亞wl搵唔到人既⋯

有冇d6巴打可以放下水比我法甲入2球 次次得一球

差3個任

場波你贏
波我入

想問squad battle 打到elite1之後係咪睇唔到自己個分
驚跌落2 唔知夠唔夠分

如果跟返上個禮拜
4萬5就夠
驚嘅打夠5萬就點都夠

Sb 3萬分左右 hold唔hold到傑2?

岩岩 3萬3上左elite 1
姐係要打到4萬5先唔跌？

14 w其實係咪已足夠唔想打落去搞到好似返工跑數咁

18win之後d人勁到癲...

因為個分係拉curve，係會不斷升
上個禮拜係42376
所以點都打夠4萬5
驚嘅話可以打夠5萬

你入場inbox對面啦
正常個個都會幫手

因為wl佢係用你嘅勝差嚟search對手
15場之前咩人都有機會撞到
15場之後就會開始撞返差唔多勝差嘅人
你頭15場輸得多嘅，撞到嘅對手都係會輸得多
相反嘅話同樣道理，實力都會勁d

真心問
依家買son會唔會食炒？
定等星期日/1
唔洗打wl

又差唔多夠鐘炒OTW古天樂 上星期入波每隻升10萬

抽中左Eriksen 打包埋隻otw Maguire 你咪叫我轉玩英超

請問唔夠二千分打唔打到wl

唔得

No

咁唯有下星期打過

點樣睇自己淨幾多場weekend league...

今星期SB條curve應該低d
好多人要刷DR拎WL qualify
又有d完全唔打SB既人都打一兩場解Ndom個任

三角形view schedule

好但點inbox 未試過imbox fifa對手

入左十隻

有65k
之後係咪升後防
換thiago silva+navas好唔好？

請善用不推文回覆

navas 同alisson果d同唔同一tier?

今集最勁龍係咪ter stegen
岩岩對到個人VVD + RAMOS 都要用佢唔用DDG

巴打們點賺錢起家 唔課的話

靠運

次次抽完包都後悔

已經跌左好多

奴課炒運

靠勤力奴

拉膠今集唔勁除非patch後變返 後防主導

屌有冇得default不推文

psn id

有冇巴打今集個select掣變左 O
以前係X, 而家好唔慣

課唔課都好
打撚死都唔好用coin抽pack

係今集轉咗

係咁打squad battle?

打sb/dr/wl
唔課就要靠d reward架啦
仲有個方法就係炒卡

想問今集奧燒好唔好用

岩岩試左
傳波係勁
但慢到仆街

炒卡意思係入啲低價但勁嘅球員？第一集玩ult team 多問題

咁我用番馬達算

有冇人解fdly？

如果你地發現左有個普金廢人，350買完掛600賣可以比人10分鐘內掃哂，每次廿隻就賺到5千，你會做幾耐
大概做2-3 round就會比Fifa 踢Account要做puzzle先入得返
做多幾round就ban transfer market一段時間 (1-2個鐘)

唔係
意思低買高賣
不過炒卡依方面可以問返更多巴

點唔勁法?

Thanks巴打 再研究下先

英超右閘 雲比沙加 定兩張if 好用？
Shaw mendy 放去右閘 會唔會好on9

Tie仔 + 雲比沙加
右閘有錢嘅就買walker

我都想問下達屎同oblak邊隻勁啲

阿古路定ben yedder?

慢同鈍跑狗一下就過到

邊隻

Tie仔 好信仰feel

贏緊波斷線

oblak 上身勁 達仔上下身都廢

感覺上最貴個幾張都差唔多
冇邊隻特別屈特別廢

WL 睇唔到自己打左幾多場 ?

小弟想問打電腦有無咩技巧 打Legendary成日會輸

三角形

舉手？

星期四開台果位巴打係唔係度
好掛住你把聲同笑話

有冇人換左隻普基黎玩

人地個張好撚勁
自己個張有時柒柒地咁

普金咁高價 出高rating sbc都未必托得到咁貴 可能會碎普金黎做

雖然唔覺得會出佢

想問下有冇得刷loyalty
定係要乖乖地打10場

炒卡都van我炒張chem卡 炒到要做puzzle

想問下體力big fix左未

精選球隊/totw
入到去踢郁個波之後放棄比賽
如果唔想計輸嘅話就踢郁個波，之後出去test connection
之後入返驚重新連過，不過就會慢d

我都想知會唔會一開game 就出羊/son呢d咁貴既sbc

Thx

做多幾次puzzle (短時間內) 就會ban

Oblak用落好撚垃圾 好似空龍咁

巴打有邊張chem卡可以炒下？
Hunter / shadow 哩d？

但成日上身

西甲除左de jong有邊幾隻cm推介...利申用緊arthur好廢

大家張otw ndombele食咩chem

佢d puzzle都撚知係咩圖案黎

Shadow 打CDM

上年美羊都好早期 機會實有既 都係睇英超班評審俾邊個贏

至於點出法就睇ea中意 上年世3就多任到好似做icon咁 美羊就好似用普金碎

頭10場有7w已經有的滿意

我炒張手套200-250入 800-850賣 賣左幾百張睇黎要停下

會唔會唔fix

大腦打CAM

念下好啦 EA邊有咁好死

我上年都係炒CDM -> CM 炒到癲左，但係真係好攰

巴打們 意甲邊隻龍最好

Vidal / Saul / Thomas

Thanks ching

但係咁都會ban?

一張賺咁多

Temporary ban呀，ban一兩個鐘買唔到野，可以照賣野

係賣得慢

唔該 早幾集冇玩唔清楚

即係第16場會好唔同？
第一次聽呢個講法
我以為佢係每個級別都會調整
即係金3對金3咁

但上年世三爆機卡

嘩 熱刺搞乜鬼

輸5 場咋喎

無睇 睇完你講check
又輸

之後個11場要贏9場 好難喎

要隻普金美羊，貴到嘔

唔係每一場都計pro-rata search人？

仲係被人撳屌
睇黎更衣室真係好亂

之後11場贏7場都難啦

上年唔洗普金世三
不過好似都要60~65 萬咁上下做
上年普金世三又係45~50 萬咁上下上落

Congrats

11w之後有d阻力
都係落街屌下popo先

其實想保住個value
買otw 世三/otw 基沙文定son好

ndom冇if了

恭喜

漏咗講 打cm位

竟然龍門chem都搵到食？抵你有錢賺

賣得唔快呀而家好似貴左，早上入好d

星期一買chem卡 星期五六日賣

諗緊Cm食shadow

屌 點解一日斷兩次線
兩場sb 8x分鐘
on9

有冇Eriksen 食評 係咪要搭Kane and son先好用

得40萬到 邊個位執先好

Puuki 食野chem勁

我都係

Alderweireld -> Bailly
條左路睇你想唔想upgrade

食左HUNTER，勁到裂開

今集中超巴西隊起手，後守鐵三角有冇邊個聯賽平靚正想30k打包3隻

巴打好波隻紐亞神救到癲先贏到

打緊4312
前面係大力神
Lucas 同Kane
點set kane先唔會做駁腳
想佢成世係最前
一起腳好大機會入
但佢下下走出黎

Tah + Vogt + Gulacsi

Stay Forward

Maguire同pulisic隻otw咁平係咪知咩料？

442ST拍Ben yedder
揀賓周馬定firmino係咪無討論空間？

打4222 星期一派彩有30000 想問下有咩upgrade 方向 同埋隻promes 好唔好升上otw promes

排極都4格

Firmino

隻ndom真心垃圾唔係送都唔撚用

otw de jong 幾錢到賣好

巴打我有40萬買salah定mane好

Tagxxxxx

有睇波就知
Mane > Salah

最大分別係balance..一個20k 一個100k
價錢說明一切但英超有水份..

我要善用不推文回覆

Salah 3*wf

簡些路定基爾獲加？

世三入左粒，下半場生性啲有機會if

mane好用d？

rb升semedo

考慮埋Workrate

好用呢？

Mane

點解savic突然間咁貴？

同埋想問下promes 好唔好升上otw promes

想問Wl贏幾多場先有金3？

點解成日中柱

14

正路就上
四皮野，佢一IF都係到
上場入左唔知兩球定三球

有冇機會短炒到ICON卡 例如隻野值2m
但200K起跳 偷雞BID到1.7-1.8m 再放返2m

而家朝早入1100-1200
keep住放2000都會有鬼佬買晒

痴撚 打wl 見到隊 油雞 drogba 阿朗 hazard ballack vieira zidane 要課幾錢

場場對面個陣都起2 3m 而家D人咁有錢？

你都唔少啦

有冇諗過係你帶起佢地炒卡

咁樣慢慢磨好慢 我寧願買10K 然後升3-4K再放

根本今年就多左人課金ea

真
EA又贏
閪ser閪驚play
我地仲玩緊

買咩10k

買IF卡

未打過平民隊

11w之後真係冇
令我覺得呢個遊戲唔啱窮撚玩

平民隊上唔到分

隊隊都英超隊 係爭隻vvd

untrade

未見過福 全部兒子+lucas

更多巴
幾時入手son 好?

英超右翼用邊個好

等D人打完 panic咪入

依家係咪最hit佢+lucas雙前？
Btw 等星期一派彩定聽日下午好

星期日夜晚就大特價

想買吓呢隊之後應該咩方向發展
隻sane硬吹甩唔到手
定係應該入到轉4222擺佢上箭頭

Otw 星期一應該會貴左定平左？

13k你扣完tax賺到2350
你個本用10000先賺到2350
但係我用10000已經賺到7200
唯一一個問題係逐隻list同bid好煩

簡迪+son+reus可以點砌 140萬budget

入lucas打cam

點解睇唔到我自己打左幾多場wl？

幾多筆直

屌
一日打哂 32k SB分
打到人都癲 想嘔

你係任何chem卡都bid？

4222分兩邊

上面有講

我係bid 81 82 player
每日睇futbin個market睇邊隻個curve波幅大

依家都panic喎 拉膠跌左兩萬

已有物資
可變賣 有無人出下手執一執

咁你咪入囉

你係要計晒3隻都要1.4m內?
淨係佢地3隻已經成1.1m

我係要放

我估今日會出皇馬mendy sbc
入定d 法國 同西甲高rate or if

想問下個個新球場任點解？
買完 用埋都完成唔到

可唔可以講多次 我搵唔到

三角，睇時間表

感謝巴打，有多錢就學下你

有人狂買狼隊個龍知唔知咩料?

用reus定kdb 打cam 4231 st 啊古

但reus有愛d

佢而家係咪正選?

唔係，但係應該都好貴

KDB 5*wf 打CAM

Reusbb

頭先4K走左隻

打淨2場終於14勝
打得好辛苦

可能first week 高手未開始打？

儲緊錢，等後日大跌市

揸住400k想買Reus upgrade
但係買左就冇錢炒人
點揀好

希望巴打分享customer tactics 參考下

今日一次過打哂30場
打到最尾個場先14勝一開頭hea打18場6勝 cls

有120K 後日入貨，除左CDM買法賓奴/IF Nididi之外，LM/RM/CAM點upgrade好

巴打個mon條痕搞到以為我部電話爆左mon

你咪高手

45k sb分穩唔穩陣

你咩陣先

Reus Brandt havertz
Son kante ndombele/sissoko

屌加時拎到12碼 即斷線 on9

Anderson, Lucas, Sokratis

出現了

普巴究竟打咩陣既咩位好

屌FUT點貼陣

4231 CDM?

budget都冇點幫

我估佢budget就係賣咗上面d卡

有巴打一講完就爆升法國人

想問點set d防中防守果陣會入禁區
屌佢老尾次次退到禁區邊就停左係到睇波
人地防守果陣就中堅左右閘防中
六條友企哂係禁區到

大家記住得閒check下D銀人
突然有d好值錢可以賣嫁
岩岩賣左隻

13w已經no opponents found

而家無import club好難搵

Drop between defenders?

點解會無咗

唔知 入去係404 可能未整好掛

有呢個揀咩
我見得 mark人/截波 守邊/中間
同截波積極or not

哇 otw世三升左100k啦早知入返隻啦

萬五左右

穿過後衛

Richarlison 轉位打ST

更多巴 ozil幾時放好?
3700入

皇馬贏波

Thx 睇漏左

ST位用PUKKI 好唔好

Sorry around 200 k 左右

搞到想入返隻基沙文下場對西維爾 快d搵人阻止我

80k + 變賣資產
有Zaha待放既

好， 雙箭頭 is good

我用慣 433想賣華d轉PUKKI

唔知點解我隻Pukki好廢
想試下華dee

下轉上好唔好

防中allan 同nai 會唔會唔夠頂？

放棄reus轉kdb好唔好

有冇ching用過韋利安

今集好廢
慢咗好多

好難填
唯一係semedo換roberto啦
fifa世界都係跑online

啱啱買左隻用有啲貴 萬2蚊

Sarabia 1 Goal 2 Assists

放曬未？
我都入左啲
不過未放

LW睇你想Martial定Coman
CB要平定貴

儲咗40萬諗住之後買好西
用隊平民隊wl俾人屠
唔儲喇即刻upgrade隊波算
連輸幾場

5k走左隻 仲有隻係到

唔好買 留翻比我買

大家會唔會再入

用慣好野
用返平民好似成隊唔識行咁

佢1g1a個陣snipe左兩隻23000
諗緊是咪應該出if前一刻放
btw已經有人snipe緊30000

我用開平嘢
打wl正前用緊william jose

打咗廿場都未見過呢d

有無機會升?
手上仲有幾件貨係到

唔似有30000 仲買到

大家要衡量下 有時就算升隻野都未必有人用

遇到我應該好爽
成隊平嘢除咗拉膠
Tello bartra firpo呢d

冇sbc

有無ching解到？

13場輸8場...
次次比人反cup

轉唔轉好

EA班人放假？
定去晒發夢

完場前就要賣 呢d人IF左都冇用

上到34000

炒極都未夠錢買人,屌
仲有埋88RATE既卡係到

每次都要開機先炒到卡
仲未解鎖WEB APP

有無巴打用joao felix
80數值賣成二萬幾
好好用？

睇你玩唔玩5*skill move
唔玩不如用Morales

冇sbc 有sbc就出垃圾sbc 山狗 禿頭mk 波衫sbc

我32k離場了
你地加油

睇到聽日鏝對狼,入唔入RODRIGO既OTW博一博好
定係入B.SILVA好

我唔識扭波淨係猜波傳波走位
Morales岩我要求？想買cam打4231
中間係arthur
另外兩個想要快少少
最理想係基沙文但未夠錢買

啲防守做乜鳩
啲人好似龜速
點做好個防守

17w 收工

一半以上重課隊

icon 比想像中多 middle baby 都好似有好有神力咁 尻射都入見唔少

又話有otw任做 等我仲等咁耐

你最起碼先睇埋line up先啦
一陣佢唔出你就收皮了

Williams + Morales + Rodrigo

另外建議中超起手

真係買應該聽日出陣時先再入
但防中我真係睇唔透會係點樣比個IF佢呢

KDB 打CAM 唔係靈活個TYPE
如果你要扭扭下既CAM 就REUS
KDB 都岩打下CM 我落後轉41212 打CM 都用得著

d人好撚勁17win之後比人屌打 d後防比尼馬當雪糕筒咁

課左720$開包 加埋全部得15萬到

720$用幣買到50萬⋯

似多assist

用手機開對我黎講好運啲但無得睇walk out

用落幾勁 買左張otw
但一有人痴埋黎就要彈走 入人一撞飛走

中超唔喇鐘情西甲疤狗

重課9成大陸閪
呢d窮得只靜下錢既閪人不單只破壞地產生態，重破壞全球遊戲生態

諗起上年佐真奴

放felix了

聽日買前場3寶先
夠錢再upgrade做基士文蘇狗

otw明天放都未遲

216蚊買15萬
淨低個504蚊係買你開包既爽度

今年Fitness card 冇得炒，原來有bug 玩完用bug回體力
仲入咗幾百張 ：0）
奶哂嘢

呢家先發現？

買左walker 6.9k 希望冇買貴
上年好似都差唔多？

69k

大家覺得if taa 上唔上得返100k 我95.5k 入而家要蝕tax 唔係好想放住 但又想賣左佢轉拎otw 古仔

留意番Williams 2*weak foot
當翼用會好d

2點ben yedder正選
加油

總會fix

Full replay

咩bug

Ozil點解升？

我都係 神射手150-200入左幾百張，掛1000都有人收

唯有等佢fix

準備佢一有ga就掃

無報到 wl, DR d3 一個鐘先開到一場
大家係咪都係咁

btw 不過見到美斯麥巴比加尼馬真係唔知點 mark
電腦防守 nerf 到咁人地用爆機隊真係無得踢....今集完全可以用錢拉近技術
替WL巴打辛苦

我成日比廢金隊屌打

Head 兩粒 完場前俾佢用比利係禁區頂鳩轉幾下身再射死角追和 加時俾佢cup埋 根本無得打 佢直線盤球都追唔到 我西甲普金陣 無貴果堆人

屌你隊隊都park the bus

全能到仆街同MK恩邊隻好D?

痴撚線

結果都係忍唔住做咗

山神

其實咁算唔算現實咗 現實真係屈球員能力 好似美欺真係一扭幾 牙朗推唔跌
但係變相可以pay to win
當然技術太廢or太勁另計

調番轉諗，人地就係因為有得屈icon先課咁多，如果唔係都唔洗玩FUT啦，出面Season 一隊隊可以揀

靠自己防守
好玩好多，你識守係可以令到對面完全攻唔到

利申 受害者

德甲未買到拜仁個隻CB
用邊隻搭AKANJI好?

Sule

本身有隻高利巴尼
如果咁樣放左. 150K任砌 CB*2 + MARTIAL

入icon好定係入otw Griezmann好想保值自用

所以我年年UT 都剩係玩開波個浸，之後輕鬆玩下season算

岩岩做PACK中左隻拿卡
可以唔洗理BEN SIR了

睇你要拿卡定係Ben爺
有人中意Ben爺5星腳
有人中意要曬兩個唔用Ndombele

我都覺
砌左兩日都砌唔掂先上黎搵下幫手

thanks anyway

PS留完名就中拿卡
大家都加油

睇怕玩多一兩星期又可以收皮

上年有用佢張黑卡
Fitness shot 屈到痴左線
今年nerf左唔知環境如何
因為我個人都唔係好識用SKILL MOVE
打反擊多. 所以推快. 雙腳傳到波都有用

不過都係求食評先

另外仲有個問題.
迪史特根 VS 奧比歷
今年有無評測結果

如果你用4231/4222 可以要曬兩個

oblak輸好多近柱

我隻史特根 輸好多高空波
角球同crossing都係衝出黎打手錘多

考慮緊好唔好換舉手

有冇dybala食評？

都係驚出完唔到位
但除左呢樣仲有無其他缺憾

呢條正撚樣 係咁睇reply 玩中超巴西隊係串啲既

睇完對熱刺拗到條腰就斷入個球
就知抵做啦

Konate

Ben爺屈機

德甲我係拜狗
掌背掌心都係肉

英超GK
Alisson 定ddg

十次有八次都係打手錘打到勁細力
嗰波彈到去禁區 又比人射過

但係唔計高波既話 佢好撚勁
今個wl救世界左好多次
所以好煩惱 唔知換唔換好

Ddg la
利申用緊alisson,但我係猁狗唔會轉

我隻奧比 射親中龍都輸

16win臨尾一場90分鐘比人絕殺 咩仇都無報

IF已經最平11.5+

想買鳩左佢
但呢排唔岩價

D6廢鳩28場先11win到
打完發現11w得1500pt
係今集改左定我記錯

唔撚係呀 佢上年好似好好用 遠射好勁

改咗

btw佢9月德甲3場4球
好可能又有POTM
所以我好鍾意利雲都冇做到8月POTM，覺得下個又有佢

好累...
0-14w輸左4場
14上17輸左3場
呢個時段啲人好勁
好想拎20w個reward
想問係咪留聽晚打會易啲

咁撚仆街

屌
岩岩睇左個鬼佬youtuber review話 Oblak > Ter Stegen
但又揾唔到迪史啲片

上年 Finesses shot
你阿嫲都勁啦
佢主要係module唔好 四不像咁
除非你好有技術就另計

左右翼中價有邊個推薦 右邊用sancho好唔好

唔夠chem喎

人地比左幾皮野唯有投降
開game見到呢d隊真係喊三聲
又或者你夠仆街既咪report人地買coins
通常d大陸人名 icon隊都係買開coins

平日唔想打DR 依家打DR 又搵唔到人

巴打講得好好 有錢萬能 人地icon同勁人 求其鳩傳鳩射就入你 唔洗技術

係喎 咁馬列斯點睇

Lucas 打右？

可以

多數依種翼可以點set 留守前場同埋潛入後方？

回防+中間切入+潛入後方

Finally

Reus

ReusBB

下一步入手邊個

Son
有排

派彩就抽中啦

琴晚D5 比人用Havertz + reus 撚到我仆街
見到都驚驚地

FF就有

我未用，聽晚先再玩

Mm work rate 驚驚

本身用緊Werner正前 左Coman 防中If Delaney + Witsel
想轉福仔正前 左Martial 防中Sissiko+Ndombele
其他位唔轉 兩者一樣Full chem
睇落似downgrade定upgrade?

佢hm呀今集
數值都超勁

係喎聽晚減價屌翻隻

Martial同coman都唔掂
咁樣啦

ben yeah入隊唔難
但果隻左翼好用?
好似見Sam哥你成日sell佢

Henry 都唔識 上集屈到今集啦

Ben yed張otw做咩135跌到110k 傷左？

窮撚恩物

精準入球係咩...當比利個任

WL仲有2場但係下一tier要3勝
是咪唔洗打了

燙射
R1射

可以唔打

baby makelele 原來係rm

源射經典係點禁

姐係咩

唔該師兄
第一次用平民陣打17勝滿足了

想問下weekly objective個個低過70速既cross係點解 用o x 三角都解唔到

Dr 1000分左右weekly league比人屠到仆街 明明上年自己都冇咁廢

打下打下 當比利個任就黎做完
爭法甲入波 好似最難做

Gold Upgrade 中B施華都好開心架啦

睇完之後做左包

右閘好用?

超勁

wan bissaka
semedo
arnold
邊隻好d？

頭兩隻用過
awb stayback 無敵
semedo就靈活 攻守都有

幾好炒

屌app買幾隻人仔又softban我

刷loyalty一問....本身有3隻綠盾, Chem 10.
係咪淨係刷其他8個人打10場就ok ??
(差8點先達標)

b.silva cam加lucas rw定lucas cam加mahrez rw，lucas打cam定st定rw勁，有無ching比較過

有冇人同我一樣成日中sbc禁唔到掣既bug 好煩

我都遇到個中超巴西隊係咁
個場自己廢玩得差俾佢炒
係咁睇replay同後場鳩猜
當我狗咁撚

Same same

如果cut in 玩finesse shot 就
Mahrez 左腳有 Finesse Shot Traits

打Cam俾佢食咩chem好

等有錢轉做 Guedes + Morales + Dembele

三隻跑狗

Kdb 金卡值唔值加錢換if

今次wl用kroos+James+de jong打中場真係覺得自己痴撚線

唔怕慢嗎

見到kroos 係咪比人屈速屈死

慢到癲，本身玩傳控盤扭所以用佢一腳波都還好，但進攻防守都唔會有影咁解

一定諗住無錢試下呢類球員一試就知點解咁既價

我用kroos +parejo 添 兩隻既pace加埋都仲低過前面隻guedes

200 個博十個，但上年6-80 萬上落icon幾好炒

請問Sb有無得睇仲有幾多個update可以打？

入場點排？
我都想入隻男神
Btw gnabry好用過Sancho?

R2 刷新
佢會問你是/否
有得睇剩餘刷新次數

samcho好似入得過
跌破左20k

隊隊wl都係左右翼跑跑跑 短傳中間 goal
On9

Thx bro, 祝你抽到好野

遇到成隊日本仔 差少少輸埋比佢

想問而家點睇主場定作客

Ben爺 Reus 前鋒
個人覺得係

已經好真實啦
起碼你唔會見到狂射3分波
或者的起個波就射

個市做乜9

尋晚刷個普金刷左成80k

sam gor 等你first WL 食評

踢futchamp 真係好撚燥
輸撚左成日

隻game想你輸，你點打都贏唔到

屌你老母燥撚到我
琴日由朝頭早輸撚到夜晚

嬲到想頂撚死佢

跌到

幾時入貨好

尋晚暫時14w1l
今晚先再打，試reusbb

尾羊定係SON好

入左10隻卡叔希望有得執

一定係son

勁 挑戰e2

等你reus 食評

不過打4222 佢好似爭d 咁 中cam 應該係最佳位置

燥已經唔駛打 第一戒條

我諗住用嚟打前

意甲漢奸可以既話唔好用

ccc尼 穩少少 起碼見佢過接實個波

漢奸未見過 高波輸蝦look見唔少

我仲係玩細粒重心低個type mertens 250 好好用

Reus 有錢就試試

山狗轉costa好唔好 同埋幾時 咩位入好

想玩就入 早買早享受 遲買未必平2舊

想留錢買Mertens

星期日易打的 7g7w
14w 剩12
今年好玩左的

法甲亨利真心勁

Costa finishing 低到爆 咩chem 都救唔到
除非你完全唔搵佢射波

依個價真係冇嘢講
800蚊踢到80萬咁

點睇仲有幾場

Overpriced

而家個市算入得貨既價黎

有隻Eriksen

本身係jesus zaha b silva 尋日打完wl賣左
Under 200k 點填好？

巴打們，有無人用意甲加英超可以share 下。

依家個陣
有60k應該upgrade 咩位先
入場4231

其實pukki抵唔抵整

屌ea老母
Weekend次次入完兩球就會開始lag
跟著班人慢哂 比人cup左幾場
而家學精左
每次一開始lag我就Pause翻30秒 佢又會自己順翻 好On9

今集睇唔到踢左幾場？

筆直？

Vardy + Lucas +
Richarlison 轉位打ST

有無巴打介紹下有啲咩 83 84 可以入定守門口，記得上年張84 根度簡好癲

巴打呢隊點upgrade好 budget 50k左右

想問點解打完wl要賣晒成隊？
利申未打 諗住下次

Sam哥sm咁勁點解唔用sancho
我見Gnabry食埋chem stat都唔夠sancho高

因為錢is king，同埋唔知EA中間會唔會出d咩搞到大跌，又可以試下其他人/炒卡

想問下幾時出potm

Wl 點睇踢咗幾多場

其實曼城都係咁打
不過今集L1 三角都係有d op
後場踢上去用L1 三角都好準

今集sm nerf哂啦
基拿比射波勁過sancho好多喎
Sancho射波太低

感冒又閪gameplay 玩到燥

開頭九場贏8場 ⋯而家17贏10 同一隊波變到唔知點打咁

禁入wl介面再禁三角形會出時間表，會寫你得番幾多場

都係第一下仲正常，連出甩硬

而家入otw世三好定係聽日派彩先入好

基拿比勁好用
擺佢打st都得

上到銀就對返差唔多實力

升左成截 我係你就唔入

今朝已經唔洗都睇到

純粹新玩 上年玩意甲窮人陣
今年有無入門級陣容/邊個聯賽推介，唔課金，純粹慢慢一場場打儲星

標準答案：中超/巴西

繼續意甲囉
今集都唔差

想自用好後悔遲入左 聽日最後otw 之後應該又會升少少

呢條友輸緊兩球開始搞到我勁lag
比佢cup完又冇事仲要跑全場full replay

LKK真係好撚廢...

賣咗ben sir等event完入返
揸住三十個唔知有咩好買

有咩可以改

更多巴 8k入sms抵唔抵

6000-6500執左5隻SMS
爽呀喂

各位差唔多夠鐘出去啦喎

入黎自用咪入

冇budget想點改

本身WL 精選公廁陣 起碼對五次

本週*

Lucas, Sissoko, Sokratis

頭5場先贏1場

邊會有咁多chem6

walker 換 aurier 夠做

明白晒

不推文呀

下一步kjaer 換de ligt 定改善其他位置好？
Cb 既chem style 用shadow?

sorry 撳漏左一次

更多巴點睇Mertens

打夠14win 夠鐘出街

用左一排覺得一般,gomez仲好用

各位加油重感冒 休息一天

出緊
成個將軍澳都排長龍等緊巴士

咩叫點睇 自用可以入

咩係sms

口號黎
更多巴點睇？

更多巴今日點睇

更多巴今日下就食咩好

想買中價卡今晚定聽朝入好btw更多巴照顧好身體呀

實用卡鬼佬打完panic 今日應該最平

今集pay to win到仆街

有咩問題
只要你肯pay就win

呢個陣應該有排玩

啲chem卡好好炒

Nerf sm係原因之一

阿記隻84 cb勁唔勁的

炒shadow?

普通 icon 完全feel到上集無既神力

top tier 個幾張普金係射到 其他卡正常唔會入既角度

如果唔望上e 可以一用

而家定今晚？

不嬲g1 e3料

Tg

用緊kim仔 都ok

更多巴今日出九龍定港島好

正路星期五晚放 星期日零晨先買卡打WL

keep住咁夠扣tax 賺差價 given你唔駛番工

咁kim 一定 ok過妓個隻

用Mertens 打cam會唔會太廢

點解廢

放心 平民黎講勁到仆街

夜晚？

拜個隻Hernandez好d定akanji好d?
另外舉手+hernandez定達史+lenglet好

舉手好廢

換右邊個三隻啦

有無咩好推介

右閘三選一 獲加 阿諾定簡些路好？
另外軒達神個位可以點upgrade

Lw mane 入game轉 4231 st

有冇得諗？ 有冇人試過？

上定下好
入場會轉41212 2
一個係梅拿打攻中
一個係佩利錫打攻中

英超stay back 左閘有無咩好用？
用緊中堅打

想換cm RB 有冇咩建議

係唔係有龍門bug

卡左喺空龍門球
個鐘就行緊

有冇人做完呢兩個？
第一個係未要搵人打
第二個係打邊個？

兩個konate 喎

係喎用mukxxxx

Henry真係咁勁？

好撚廢隻dybala

Wijnaldum

意甲11人差朗

Tie

Nainggolan

友誼賽打電腦都得，第二個係友誼賽入面有個叫交換嘅玩法

請用不推文回覆

純show off 嗎

cb唔齊應該基阿連尼勁d

感覺上冇邊個進攻點係比較好 有冇方法可以改善

硬係覺得較兩閘同防中留後既話 玩起上黎好唔順前場4條友難攻到死

得21k可以點補

4231好難攻

而家442 cdm balance
Side back 可stay可唔 back
加手動拉cdm 追邊或回防

麥迪臣啲後腳傳波幾勁
但係又無想像中咁好用

4231踢左好幾年 算係自己玩得最順既陣式

你個陣容已經好好

可以試下用其他陣形 4231，4222，41212(2) 睇下邊個順手

bale真係好弱 用隻79rb 已經mark得好穩陣

卻奧斯好唔好用？

草錢

儲到錢 補咩位先？

慢

韋拿老母打cm食咩chem最好

ndom > allan

今集美斯勁到仆街
頭五分鐘有空位finesse shot就有

希望大家運用不推文回覆
除左WL 大家應該有更重要既事做
WL永遠打唔哂 香港得一個

Ozil 換個可以遠射嘅CAM
或者
用翼打LAM, RAM

冇頭髮既男人=WEAK

佢岩打前唔岩打邊

我覺得幾撚勁喎
不過我係放佢打st

香港人，反抗呀！

今集降左pac又無入樽波
好責駛
得返cut in 大位射

嗰個係Sissoko

係wo可以 Sissoko 擺右邊
左邊用Allan
巴打摩擦力好強

大大力轟

真
聽日放假
我都留返聽朝先
各位be water安全至上
加油！

有冇d8手足 排dr

打sb上e1唔係問題但打到好似返工追數咁好悶
打dr個gameplay頓過上年咁多，急少少沖左出去就完全追唔返，同陣同技術都打到好悶，好多時一兩球上落
課金陣就唔使講，技術好過對面都難贏，只係早失遲失嘅分別
打到而家wl分得500，啱先打幾場dr又打到燥rage quit，睇怕今集唔會咁奴了

尼當任我放兩隻法國正選 之後換走贏咗比賽計唔計？

幾時出 英超potm?

認同

今集冇咗L2+R2 痴實個波盤球？

多咗個L1 盤球

點揀好？

~130k budget

打算換過條防線
一舊錢買Alisson 定 Kepa / Leno 頂住先
中堅換Sokratis + D. Sanchez 定熱刺87雙星好
閘想換TAA / 李城右閘 ，左閘暫時無頭緒 Digne?

還是儲錢買隻勁右翼

求各位巴打指教

上，Werner+Gnabry ST，Perisic CAM

我已經係出邊啦巴打

當然係 Sokratis + Sanchez

LB Tierney

入兩球喎ching

古華特好好用 icon 力場
意假幾時有右閘換

入兩球嗰個任做咗啦

B 華冇嫁咩

Lucas真係平靚正

唔知有無巴打想做任Welcome to friendlies?

靚正但唔便喎 1張83金卡要成6萬幾

其實7chem同10chem差得多唔多

一張卡貴過我個陣

幾時可以放 今晚？
11750 12000
入左兩隻cresswell

但霸上就貴到仆街

想問點unlock fut transfer market?

終於20w⋯⋯
揸住隊中級野打得好辛苦

掉爆左個手制

借問聲SB G1 E3 派獎會唔會差好遠

正常。上年我掉爛3個，其中一個仲反彈飛左落街

而家用緊，勁到仆街

認得呢個id

認得佢又係呢條柒頭

我今日掉爛左兩個

我7chem rf李察臣 打st

一日兩個

Cdm位If ndidd or otw rodi好

大家後防會點set 均衡or 失球壓逼

hendo>fabinho

Sissoko

想問點解打sb 會0分

same bro

超過40場

咁姐係唔洗再打？

頭40場計分，之後嗰啲唔計

Me2

笑撚到停唔到拎D錢去課金好過啦

想睇片

係咁大個仔淨係扔爆過鍵盤

個陣如果冷靜到拍到片就唔會掉爛啦

賣1000張200
有190k袋 係咪放哂佢最好

玩ut想勁第一樣野係控制情緒
你睇sam gor就明

好撚辛苦 隻IF龍門紙牌咁撚樣下下比人絕殺

抽左幾多

新陣。

Perisic轉Coman算唔算升級？

放到咩？

只要你識禁三角形 佢就會變成單刀
只要你識射波 佢就會求其都入
課金既威力

要加好友解 成日都搵唔到對手

同意 岩岩打隻90icon 朗拿度
贏緊3粒比佢一個追晒

200 放到出年點都放到掛

打AI就得 計的

6pack加做淨國家sbc

跟你放先

落街發洩下啦

前日見94施丹bid到3.4m 最衰冇錢跟

諗過放buynow150做爛市
但可惜冇得咁做

squad battle e3點解好似好過e2，要球員包重要啲

抽到咩？
我都想課2pack抽
但忍緊手

最好得簡迪
其他就高階肥料或者實用卡
賣下賣下夠換隊見得人

其他方面呢？

Btw我開驚個陣貨

大家換手掣係咪都係換番原裝果隻
一直都覺得唔好渣 打到手都痛埋
想買隻渣得舒服既玩下 有冇人有推介

咁算
慢慢炒下hea玩算

有巴打用過話進攻防守都無影

同現實一樣

26萬仲有咩可以up

唔知點解覺得你show off緊

無
想用盡埋d coins佢

依d叫幸福既煩惱，你唔明架啦

想有

Squad fitness 是咪燶咗啦?

傻仔 bale 係要黎打st 架
我隻bale 打st 勁到仆街

依家入lkk 博佢大戰入波有無得諗

koke升到8千幾, 有SBC要用到高D RATE人咩?

callum wilson啲把握力唔多掂，有冇邊個係好啲

任務要做個Gold Upgrade SBC，做完就出隻拿卡，祝大家都做哩個任中好野

想請問如果有otw ndom 係咪唔買 IF ndidi都得

Ndom CM
Ndidi CDM
唔同位置

基沙文唔儲多少少上otw？

呢個mode
八成屈咭 兩成技術

邊個任要做？

Upgrade 卡個個
11隻金人換2隻稀有

第二週黃金

仲要用慢人仔

Oh 睇錯

因爲我最近轉玩英超～ 中場用緊法賓奴，ndom 同sissoko，所以諗緊洗唔洗買ndidi

真係好撚嘢喎
點射都入
點撞又唔甩

巴打你bale 個 st 點打法？用咩陣夾？weak foot問題唔大?
我都有隻 bale 表現中規中矩，感覺可以勁d

應該話有Sissoko 唔洗買 Ndidi

好的～感謝

啲中堅企定定得㗎喇
自己識郁嘅
呢個mode已經scripted
仲要用埋啲屈機招

想問下依隊點拾好
前線同後線用落都好唔順

felipe anderson 而家放定聽日放好?

素素真係話有88都有人信

換哂做拿波理人已經夠屌

屌錯手qs左隻熱山

控住個中堅，追波就得
兜下兜下，過咗都俾佢追返

隻sancho做咩係咁跌

應該邊隻換
無咩idea

4231/433

bale

costa
lucas
insigne

bale
左costa 右insigne
攻中lucas

謝ching
weak foot bale 你會唔會照 bang 埋佢
我睇 boras 都話 bale 右腳太垃圾

個app lag咗自動覆咗咁多次

左腳健康射 8成入 bale 95遠射 90 curve

依個好ddyba唔太掂

後防同龍根本用邊個都一樣防唔到 日日劇本波

每逢星期六日就開始黎料

lukaku勁 dybala只可打cam

好等我try try 感謝

成日贏一輸一

練下技術 唔好成日話人屈卡 係成功第一步